\vbox{
    \ifmini

        \section*{Hans Spielmann \index{Hans Spielmann}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{C G G\spt C}}
        \chorus{C F C | C G G\spt C}

        \begin{enumerate}
            \item Hans Spiel | Zum Abschied | Wir ziehen
            \item Ist heut der | Wir ziehn unsre | Was soll denn
            \item Und fort | Der Wirt | Das macht uns
            
        \end{enumerate}
    \else 
    \section*{S55.1 Hans Spielmann\index{Hans Spielmann}\index{Wir ziehen in die}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}
            \item Hans Sp\chord{C}ielmann, stimme deine F\chord{G}iedel
            Es ge\chord{G\spt}ht im Schritt und T\chord{C}ritt\\
            Zum Absc\chord{C}hied noch ein lustig L\chord{G}iedel
            Wer \chord{G\spt}Lust hat, der singt m\chord{C}it\\
            \wdh{Wir z\chord{C}iehen in die W\chord{F}eite
            Ja weite, wunders\chord{C}chöne Welt hinaus\\
            Frisch \chord{C}auf zum frohen W\chord{G}andern
            Wer L\chord{G\spt}ust hat bleibt zu H\chord{C}aus}

            \item Ist h\poc{C}eut der Himmel klar und he\poc{G}iter
            Und mo\poc{G\spt}rgen grau und t\poc{C}rüb \\
            Wir zi\poc{C}ehen unsre Straße we\poc{G}iter
            Und s\poc{G\spt}ingen noch ein L\poc{C}ied\\
            \wdh{Was \poc{C}oll denn weiter w\poc{F}erden
            Als zu dem B\poc{C}auern in ein warmes Nest\\
            Das ma\poc{C}cht uns kein beschw\poc{G}erden
            Ist b\poc{G\spt}esser als Arr\poc{C}est}

            \item Und f\poc{C}ort geht's wieder dann b\poc{G}eizeiten
            Der H\poc{G\spt}unger plagt uns s\poc{C}ehr\\
            Der W\poc{C}irt will uns kein Mahl ber\poc{G}eiten
            Die\poc{G\spt}weil der Beutel l\poc{C}eer\\
            \wdh{Das ma\poc{C}cht uns keine So\poc{F}rgen
            Sagt an, ihr H\poc{C}errn, was kostet eure Welt\\
            Mit F\poc{C}iedel und mit \poc{G}Bogen
            Ist a\poc{G\spt}uch ein Fest beste\poc{C}llt}
            
         \ath{Worte \& Weise: Mündlich überliefert}
        \end{enumerate}
    \fi
}